[代post]懷疑朗豪坊有播毒人士

佢已經唔係第一日係到 之前經過見到佢係food court 到又係唔帶口罩周圍走 今日見到佢係2樓唔帶口罩 見到保安先帶一陣 保安走左又除返 仲要隻手係咁摸住個扶手位

999